有冇人覺得反包皮啲人好垃圾

屌奶星，依啲合理利用規則都要屌，又唔係上帝之手咁。平時睇開聯賽個陣都大把人拖時間啦，再肉酸啲都有牙。懷疑反包皮個啲全部都係忽然狗

有睇過波都知享利依隻反雲多嘴狗做啲野仲肉酸，包皮作為新享利肉酸啲有幾奇

個人狗閪關規則撚事 你都on9

佢合法屌左你老母得唔得 唔撚反得?

冇睇你講咩
直接比負皮你

拖下時間入決賽下場捧盃幾抵

包皮都叫賤格嘅話啲南美狗西亞狗應該要終身停賽

呢排興乜春都屌人忽然先 有說服力d?

犧牲小我完成大我

成日發生嘅事咁大反應唔係忽熱狗係咩

唔覺 垃圾都不如

美斯踢球迷，牙朗插水，雲佬十二碼走去人面前慶祝，差唔多個個球星都做過肉酸野，睇到啲忽然狗話咩包皮無可能做到巨星已經笑死

講真反咪反囉 洗唔洗咒佢斷腳呀
連登仔中學有無踢過學界呀
有無踢入過淘汰賽呀
拖時間係咁拖嫁啦
成班睇開日職唔睇其他聯賽

係 所以我連洗都無洗過

牙牙牙牙

波蘭神鋒反轉世盃

邊個垃圾呀

不過不得不承認包皮依下係on9，做到咁肉酸都係拖得十秒都冇

班忽然球迷輸緊錢呀嘛 係緊張D

忽然球迷都唔係問題，睇多啲波先9up啦

而家連拖時間都屌到好似禁區插水咁撚嚴重
做乜撚

踢走咗個波華湯根仲撞埋黎 唔借勢訓低拖時間都對唔住自己啦

華湯匙咁撚蠢，比晒籍口包皮，唔嘥返一分鍾都唔得啦

樓主唔反包皮咁撚臭

其實有道理